### Для запуска приложения на новом компьютере нужно выполнить следующее:
#### 1.Склонировать репозиторий в рабочую папку, выполнив команду 
```git clone https://gitlab.com/Alex760164/flask_site.git```
#### 2.В папке проекта создаем виртуальное окружение с помощью команды
```virtualenv virtualenv_name```
###### *virtualenv_name* - имя виртуального окружения
#### 3.Инициализируем виртуальное окружение
```source virtualenv_name/bin/activate```
###### или
```python3 -m venv virtualenv_name```
#### 4.Устанавливаем недостающие пакеты согласно списку пакетов из файла requirements.txt
###### Проверяем список установленных пакетов с помощью команды 
```pip list```
###### Для установки недостающих пакета(ов) используем команду
```pip install package_name``` 
###### *package_name* - имя пакета
###### Если есть необходимость установить весь перечень библиотек из файла *requirements.txt* в текущее окружение, то нужно выполнить следующую команду
```pip install -r requirements.txt```
#### Если вы хотите установить свои переменные окружения открываем файл .env и прописываем нужные параметры (по умолчанию переменная создана FLASK_APP=app.py). Если же вы не хотите использовать файл .env, то задаем переменные вручную.
#### Устанавливаем переменные окружения для запуска приложения.
###### Unix Bash (Linux, Mac, etc.):
```export FLASK_APP=app.py```
```flask run```
###### Windows CMD:
```set FLASK_APP=app.py```
```flask run```
###### Windows PowerShell:
```$env:FLASK_APP=app.py"```
```flask run```